有冇人好驚真係搵到解藥搞到個病毒收皮？

唔想咁快要返工呀
經濟難得正常返回歸本土內需優先
病毒冇左又會繼續大量資本熱錢攻入黎